屋企樓下聽到好撚大家暴聲 痴線

落去樓下m記買個餐食番黎聽到隔離樓大大聲家嘈屋閉
個老公好似黑x咁大大聲打個老婆 似落左地獄咁既叫聲
聽到都心寒
公屋啲人痴撚線

m記

關你撚事哂
訓啦柒頭

落去拍門
拎住啲武器隨時準備救人

叫佢細聲啲囉，瞓唔着呀

叫佢叫得細聲啲

買個耳塞塞住耳仔
乖乖去訓 明天翻工請早

大叫：「八婆，嗌細聲啲啦，鬼殺咁嘈，聽日仲要返工㗎嘛。」

諗起《功夫》個包租婆